聽日一定要出黎！！

所有無差別攻擊市民都源自721
你唔出黎對得住受傷嘅兄弟？
繼元朗之後又北角、荃灣
85荃灣斬人件事已經好嚴重
琴晚將軍澳仲要斬到入ICU

Push

聽日一定出
叫埋你身邊每一位朋友
聽日見
手足

推

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

向白色恐怖說不

政治問題政治解決

sure

明天見

點解係元朗站唔係將軍澳站，或者兇手懷疑逃入既住所。元朗未檢控都係一件事，會唔會考慮兩邊都有

721

因為聽日係721一個月呀。

ok，聽日元朗見